政府點應付機場呢招？

好啦，大家都知道機場既利弊，相信大家都知點做

若果不停咁去機場，一定對香港影響好大

中共同政府一定要解決，唔比人地再攪機場

問題黎啦，點攪呢？

1. 暴力鎮壓？ 國際聲音好大，長遠影響香港形象
2. 不停做文宣話點阻住搵食， 嚴重破壞香港生活等
3. 雨傘式抬走示威者 (首先係我地堅持留守, 如果我地be water，咁就冇效)
4. 搵25仔扮/請外國人鬧我地，帶風向

覺得政府仲會有咩方法阻止？

我希望我地能夠預測到，到時碰上問題可以更快解決

利申 : 預左有5毛 3毛會話係政府吐料
集思廣益，民間智慧，黑警死全家

e D嘢，唔係公海討論，返各自 TG 講好D，這裡太多狗

TG一樣多狗
而家應該係要crowd wisdom

第二招最正路 其他對中共黎講成本高效益少風險大

去到邊都有機會有狗
佢諗到既，我地都諗到
我地香港人咁多人諗到既，佢地諗唔諗到？
就算比佢地諗到，be water 可以避開？避唔開既可以攬炒？

扮示威者襲擊遊客
然後血腥清場

講漏左

可能有狗扮示威者衝機場，但呢招佢地811已經用左

風險高，佢地有機會自食惡果

岩岩諗到，睇下分析得岩唔岩

搵白衫同福建狗來攪你, 警犬扮睇唔到
你一還拖, 即時拉人

卧底扮示威者帶頭衝禁區之後匿係警方防線後面就消失
之後就可以任拉任射

一係就佢地扮示威者周圍搞遊客 又係可以盡情清場

機場玩黑社會係咪唔想再有人黎香港？

其實冷處理都仲work
多人係唔會令到機場收皮
你咪逼住d旅客俾鬼佬屌囉
集會+狗咬先會令機場收皮

1. 暴力鎮壓
咁不如出老解算啦
2. 阻搵食
老老實實，個機場咁山卡啦，港豬見唔到，真係好難身同感受
3. 抬人
人多抬唔郁，每晚散水到人少，一堆旅客裝等第二朝早機都唔得？
4. 比人鬧
高汁香港人好似今日撚澳洲佬咁上，再加埋稅局道歉人，比人鬧完教返佢出市區咪得

拆完
當然，你話個政府當睇唔到，由得我地佔...咁唔係連登仔最期待既攬炒場面咩

最有可能係冷處理 好似和你飛個幾日咁 當你無到 繼續運作
當你愈來愈少人 就好似雨革咁拉人趕人

正如今日有人話停止航班停香港，之後狗隻清場
初頭都信，但有巴打分析仲有遊客係機場 (可能過夜等機 等等)

真係搵黑社會 再打傷遊客， 警察就死撚緊

暫時好似冷處理最絕，
但我地角度睇，keep住用機場呢招，好似又幾work， 經濟，效率，辛苦程度，我地都佔優

又係混入之後帶頭搞事

有機會係搵狗扮旅客落去推住行李
之後出到接機大堂
叫佢地啲臥狗係前面舉牌
之後旅狗就同佢哋啲臥狗嘈交
「屌你班人搞亂香港！」等等標準藍絲字句
互屌之後互相打架
製造混亂 之後叫埋其他人黎幫手

當其他人上到黎之後
臥狗就混入人群當中退後
之後人群當中向旅客扔野

之後機場特狗或防暴犬見到有人扔野
就即刻衝過黎
前面同旅狗嘈緊嘅人就被防暴犬同特狗互兇

呢個時候 旅狗只要一拳打落其中一個和理非到
再派特狗同防暴犬保護帶走
在場和理非就會即刻衝上次理論

特狗同防暴犬就可以順理成章話
「示威者衝擊警方防線」
而係機場入面為左「保護市民及旅客安全」
就用近身武器同拘捕
聽日記者會就話
「昨天大量示威者聚集機場，及與警方發生衝突，由於事件影響到香港國際機場入面嘅市民同旅客，機管局已經應警方安排，將離境同入境大堂暫時停止開放給予公眾人士，如要前往該區，必須出示24小時內有效登機證；接機人士，必須提供接機者航班編號及姓名，以只準一名接機者前往接機大堂，而等候時間不能超過3小時。如未能提供有效登機證或接機證明，則未能安排進入機場範圍。」

啲狗知道玩混入好有效
而且混入完行動 唔需要同你班底等賤民交待
一定會有排用呢招
大家一定要做和理非咁去機場「和你飛」！

Road Block ~ 封去機場既路。。。派人上巴士去查。。。記身份證。。。截私家車
去機鐵線往機場方向設撿查站。。。

機場出市區就正常。。。

請拆解。。。

巴打好詳細，相信好快會發生。

參考雨革失敗例子 重點係在於唔識對政府使加壓力
假設黑警真係永遠冷處理 你就要定時集結 再塞過成個機場
塞多幾次就會真清場 到時就be water

呢招絕

我覺得係4
共慘黨常用手段

搵人扮示威者打遊客?

等示威激嬲旅客
打經濟牌尤其trading同酒店最直接影響

政府會冷處理 /打經濟牌/見步行步

所以我地keep住今日呢個強度就夠
我地只要知道目標係宣傳 同使機場停飛停運

香港機場停飛連續幾日 應該全世界都會注視

升級入禁區 反而有藉口加強打壓

政府睇死你地自己都要去旅行 所以要遲久戰

其實好易拆。。。
因為 :
1. 要大量人力物力。。。佢要日日安排人手。而示威者係不定時不定日子入去
2. Dress Code 隨意，拉喼扮遊客
3. 擾民、塞路。。。打搞到真正遊客，兇人就 gg
4. 其實無權阻你去機場。。。
5. 無可能指令巴士、列車調頭

依家諗返今日可能只係機管局襟住啲黑犬
其實都難保之後黑犬攞到話事權實行武力鎮壓

過幾日就會有炸彈

死左一個美國、以色列遊客就。。。WW3

唔衝咁佔黎做乜？

放炸彈依招好大機會用，屈示威者放.

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

買張幾舊水機票全港市民去送機

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

警察扮示威者放？

之後又多幾十國家放旅遊警示、信貸評級降、股市直插。。。

坐定定有人帶風向/有警察黎都唔好起哄, 警察最多捉你起身，鏡頭會影曬
記得委任證通例係20 章14 節

求求大家，盡快去換美元現鈔！

今日記者會話臥底唔會做犯法野架！

好過分....

我認為, 唔會係機場出手

好大機會又玩帶風向, 引你地出返去市區再捉

機場好大機會係冷處理

搵人帶個口罩，放底個夾
爆完炸，攞條CCTV 片出嚟開記招
再武力鎮壓

會唔會改飛去深圳機場，然後用旅遊巴載回港？

純粹推測

睇下當年佢地西藏點樣搵人搞破壞再軍隊進場

會唔會將check 飛廷伸到機鐵同門口

只要唔著同一樣嘅衫 無標語 無口號 用人數進行不合作 政府無得處理 用卧底套資料再大規模拉人另計

以今日流言手段，對佢地黎講1)成本太高，如果佢出鎮壓，呢個一定係世界新聞
2)同4)有機會，但4)都容易穿煲
我覺得今日政府取消班次係試水溫，佢想用半日搏下大眾反應，出埠係咪會阻到人，講真佢可以飛機照落，貨照出，禁區一定有疏道管制
而同樣要計算，我地塞爆機場要用幾多人，形式係咪繼續集會，如果有需要堵路，到時外面就有衝突，相對就不是和理非

連繫住經濟效果既地方仲有好多既，呢個方向一定係最能俾到壓力政府同國際

明槍唔得，
就用暗箭。
老黑，炸彈，火警，咩野都做得出。

今日人數已經不可能 而且機場有好多入口

全開討論等陣又比人拎上記者會啦
好似上次鐳射「槍」單野咁

有冒用律師身份開post叫人唔好著黑衫

政府根本無得搞機場室內，

一搞就無人敢來港。

今日鄧炳蛋記者會 好彩機場散緊水，

唔係嘅話真係會激到手足在機場行動

原本應該係用4 自從俾人踢爆左派臥底

有樣100%work

立即回應五大訴求

同緊你講呀 mon po狗官

我覺得咁遊擊好啲 日日好似今日咁
可以keep返個熱度係到
等佢cancel就走得 何必留過夜

雖然有人會話arrival都要塞 但當departure 日日走唔到嘅話 當地仲會俾航空公司來？

旅遊警示再上一級

政府仲可以話機場入面係非法集結
所以宣傳應該係入去唱聖詩 （搵宗教團體申請不反對通知書更佳）咁政府記者會又冇得講

申請通知書可以逼政府表態
想再多D人就反對 正常多人就不反對

我再諗之前衝突都響警署 好彩機場警署唔近T1T2
但政府如果突然響機場set個大警崗 再叫鬼去衝擊就死得

如果冷處理 我地
完全唔理經濟 要點搞

我剛諗到申請不反對通知書可以逼政府回應
現時大部分申請都反對 實際上對機場集會有利

因為佢反對時 響一個一直和平的集會係不合理
會引致更多人入去機場

佢不反對 我地如常集會 感覺上好多「深和理非」要有呢張通知書先會出黎 都會更多人

可能係運動嘅出路

突發！ 816攬炒啦你老母

幫手推

佢派人屈示威者破壞機場？

似，2014 用過

之前話入去接機都ok，吹你唔賬

去東涌outlet shopping

「封機場島傳言」，引致島內大批工作市民恐慌性撤離，心理戰效果大獲全勝！

當散水黨唔得
1. 扮示威者衝
2. 5毛藍絲入機場屌人再安排清場
3.話機場有炸彈然後搵人清場

你佔一兩日，然後同政府講，唔回應咪升級至七日，然後同政府講，唔回應咪升級至14日，，然後同政府講，唔回應咪升級至28日。

但係我諗唔到方法可以玩到咁耐囉。